又話支爆？支那瘋搶新Iphone SE 京東預購超40萬

調低定價的蘋果威力無法擋，搭載頂尖A13晶片的新款iPhone SE最低僅要人民幣（下同）3,299元就可入手，引發大陸民眾瘋搶，電商也摩拳擦掌，京東不到2日預購量便衝上40萬人，拼多多也表態將該產品納入其「百億補貼」之中，大幅折價400元。

新款iPhone SE15日晚間突襲市場，讓不少消費者興起購買念頭。TechWeb報導，京東自16日凌晨上架新iPhone SE接受預購，截至17日預購量已經突破40萬，反映消費者對這款新品的期待。蘋果官網也在17日晚間8時開放預購。

此外，許多大陸網民也引頸期盼近年補貼力度強大的拼多多開賣新iPhone SE。新京報引述拼多多百億補貼項目負責人宗輝說法，平台主打「百億補貼」活動確定納入新iPhoneSE，並為此成立小組，17日會有驚喜，要讓消費者在第一時間買到最低價的新手機。

17日拼多多百億補貼蘋果會場顯示，為新款iPhone SE推出全系列直降400元的優惠，意謂最低只要2,899元就可以將新機帶回家。

蘋果近年嚐到XR、11等機款調低定價策略的甜頭，也多少挽救蘋果在大陸市場出現的頹勢，鑑於當前大陸疫情有所緩解，蘋果很可能為深掘龐大的消費市場再次大降定價。殺入中低階定價深水區後，此舉可能也讓眾多安卓手機心驚膽顫，如谷歌近日便再調降自家的手機價格。

但有觀點認為，新iPhone SE可能在大陸市場不會如其他市場般風行無阻，原因包括大陸手機大品牌眾多，民眾較其他國家對全螢幕、高電量等特點有更高要求，而這兩項剛好是新iPhone SE劣勢。

不過從預購量與討論聲浪來看，許多大陸民眾對新iPhone SE充滿興趣，反映出蘋果光環仍有無法撼動的吸引力，且蘋果藉由調低定價讓iOS手機進入更多在乎CP值用戶的眼簾，可能吸引一批卓粉跳槽嘗試，甚至堅定某部分族群非蘋果不買，助推功能更強的iPhone11系列銷量。

賣埋個腎都要買IPhone

身體最誠實

京東預購好似唔洗俾錢 到時有貨先俾錢

日本人iphone使用率好高
反而se係好多人平轉部舊iphone既機會

關日本人咩事

條友應該睇錯京東做東京

打倒美帝其實係暗號嚟

一面反美一面用iphone SE

40萬算少

13億人下咩都會多
40萬只係0.03%

呢個亦都係
當初鄧小平引鳩西方入局的大話
13億人一人一支持樂 都會發達

但佢無講中共會全部抄哂返去
抄唔到唔係因為好人 而係暫時唔夠

日本人仲有人用摺機吹到多人用iphone

13億人先得40萬買 咁都証明經濟真係唔掂啦開始

有腎有iphone

我都係
好柒

5g手機太貴，數據太貴，蘋果5000元也太貴。
iphone2020是5000的一半多一點，4g平，4g手機平。

重點：仲可以扮野同自己強國同志講，我用蘋果好高級

梳
不過日本人多用iphone係真

日本人愛國先少用iPhone

但係仲有唔少上年紀嘅用超舊式摺機
剩係打電話嗰隻

同埋華為vivo都唔少

到依家都仲講賣腎咁文明?
支共捉活人摘腎 幾時有俾過錢

京東一間就40萬
仲有其他無講

Se. $399
400000x399

反美愛國者又供奉左1.6億gdp 畀美帝爸爸

反緊美ga而家！
你係咪中國人！？
你係咪中國人！？
輸晒喇 放棄啦中國人 無希望喇

日日嘈老美但又幫美國公司賺錢
大陸人真係好抵死

新一代 iPhone SE 2 在今日（17日）起開始預售，24 日正式發售。而在預售期內，只要在京東上預購 iPhone SE 2，日後可用原價全數 trade in 新 iPhone，即可以 100% 保值。

前幾年比條八婆水左去玩高價 apple真心on撚9

好多fd用緊an機，都諗緊轉唔轉會
計晒所有野3k唔洗
3k an機依家比盡買到845 機，同a13.差幾皮
再者，apple點都有名牌效應

做完手術發現唔見左個腎

40萬漢奸

發現唔見咗個腎時 先知自己原來做過手術 又得啫

京東喎師兄

說好的反美呢？

又話愛國？

大把大錢人啦 不過窮人仲多姐

蘋果：加大中國投資

自己google下iphone喺日本既market share先衝岀黎柒啦Ching

就係夠窮先要買SE

你估以前賣腎假架 但賣得幾多個?

On9

強國人做乜唔用支為

其實個名係幾fake 之前都睇錯過

其實牛排衣家野，同海鮮一樣，靚既唔洗搞甘多調味，鹽同黑白椒就ok，最多加D Rosemary番茜，甚至係超市買支Season $4X~6X一支就搞掂，只有肉質差既先要搞花臣，所以甘樣不如慳D錢去Citysuper或者其他出口店買勁靚牛排返屋企整仲好啦

咪搞笑啦
日本用屎為oppo屌米嘅隨時仲多撚過用sony sharp
iphone都尚算企得硬

小粉紅又話要反美？

日本人好鍾意用細機iphone架喎

身體好誠實

新se 真係抵

屌
咪係
不知廉恥的民族

我一年前去東京，搭JR，十個日本人有九個都用iPhone

柒到唔敢睇落去

唔用華為全部捉去打靶

我記得一兩年前日本係 iPhone 最多
第二係 Sharp
宜家唔知

又話愛國

電子產品當名牌經營

個八婆蠢都要有個限度

京東熱

18年制裁屎為時唔係話用iphone既必炒

回國果批留學生，40萬差唔多啦

仆街Gay Cook整臭晒Apple屌佢老母

打倒美帝,買晒啲美國貨

說好的抵制美國貨呢？
大陸仔其實好撚窮，3千幾蚊嘅機都要狗衝
大陸仔寧願買3千幾國美國貨、都唔買3千幾嘅國貨，真係愛國

咁平既手機都搶仲唔係支爆

呢個好屈機 wor, lock in potentia/考慮轉會嘅客響呢個唔係傳統換電話月份

人哋柒，你又柒

蘋果在今次事件後 如果再唔搬廠離開中國

睇嚟要抵制其產品 停用iPhone

愛國？

我就唔係好信喇
可能係呃人推高銷量嘅技倆
中國經濟仲等到下一代iPhone出先講

咁時間上依家出部平SE 確實係有賣點。

平+新 算吸引啦

7到

咁都有得笑

咁香港都有人用緊3310
不過日本人用an機真係多過Iphone

補貼美國蘋果
等支那工人有工開

你係咪弱智？apple嘅market share年年第一喎，仲要係壓倒性拋離第二位，不如你縮返入你老母個臭閪度咪獻世啦

唔係愛國
係崇優

東京=日本=東京熱
京東=支那=大媽熱

留意番

為面子

原來用國貨好無面

支那數據

Jm9

好多人想用iphone好耐

咩叫平轉?

堂堂正正一個中國人唔用華爲？
我真係接受唔到囉

有冇咁撚正

華為不好嗎？

支爆同iphone有咩衝突，支那人死晒全家，賣身賣腎都要買iphone架拉
This is china

換返張屎為WALLPAPER咪愛國囉

口講愛國 實質崇洋 美軍殺到黎啲支那人應該會爭住做帶路黨

佢地嗰種戇鳩真係發自內心 咁樣當支持國貨

愛國就唔好用蘋果
去買華為呀
SE2 抵買

支那人身體很誠實

大陸d數都好信

好貴咩

以反美支那人崇好洋貨同貪小便宜既性格

依家三千人仔都唔洗就有部iphone

理論上應該過百萬人盲搶

但依家得四十萬，即係班友連三千蚊部電話都買唔起啦

用買電話情況嚟界定係唔係支爆
啲廠執笠又話唔係爆

你哋比中國人更相信中國已經強大起來

好彩佢地買平iphone, 咁黎緊我買新果個iphone pro, 廢時影衰我

又話唔用

中國人都買窮人機？

諗起啤梨晚報講美軍空投綠卡就贏咗

正賣國賊
咁多錢就去賑災啦
仲去支持美帝蘋果

似假膠wo

先40萬
我當佢13萬誇大，當支那得8/9億人口
都只係40萬人搶，有咩參考價值

不反美LU

段期效果已經好

IPhone=新鴉片

日本max丶plus機好少人用
少到無乜殼賣

iPhone 11 / XR就接受度高，大眾化

btw, 新iPhone SE可以收皮，個人覺得原因係舊電唔得

咁領導都要買黎叫支那雞架

即係唔想同咁多支那用同一部機，雖然本身考慮完都唔會買

apple 又贏

Iphone 係日本係半壁江山

支爆唔係講緊有錢人變窮
而係窮人走頭無路

所以望住仲有錢買iPhone 呢班離地撚係冇意思嘅
而係要留心冇工開、冇飯開果班

721新片鄉黑夾埋黑警打鳩香港市民

有預感iphone 12會賣萬五蚊

人生仔你老豆生仔 佢竟然生到個仔咁撚廢 究竟係你同你老豆唔妥丫 定你老豆同你唔妥呀

因為日本人唔食三文魚

夠電得個千幾

咁正
香港都有既話大把人狗衝

買曬啲iPhone等美國人冇得用

未見過雙11造勢？好多幽靈單hold幾個禮拜自動退貨架喇

贏咗場交 輸咗頭家 值得咩？